其實小巴呢樣交通工具會唔會絕種

好似無乜後生入行咁 利申唔熟行情

用自動波， 我就入行

咁你做乜仲唔入
而家皇冠力推新版19座Coaster自動波版, 已經有車行緊街

首先叫啲師傳唔好串過馬撚先

好笑？ 我有齊啦傻系，好難考？

咁撚串既你

唔會 有啲舊街/圍村仲好依靠小巴出入
而且到時到候就會有懷舊撚叫保育
你睇電車仲生存緊就知

咁你而家知道有自動波小巴行緊街做緊生意啦
咁你記得聽日就去入行喇

特更一更先得果6舊水唔到, PT 一個鐘先60
你揸埋我果份

利: 曾經想星期六日PT 小巴佬既廢青

紅van會，綠van最多咪比進智個d大集團投返

但有需要還有需要 都要有人肯入行先得